報道指監警會報告倡獨立調查 指出警方多項不足

警會主席梁定邦。資料圖片

【星島日報報道】監警會預計於本月提交審視自去年6月9日以來，多場反修例示威衝突事件的中期報告。有報道指，報告將建議成立獨立調查委員會，列出警方在行動中的不足之處。

報道引述消息指，監警會即將提交的報告有逾300頁，當中指出在6月9日、6月12日及7月1日多場反修例示威中，警方做法的多項不足，包括前線指揮官之間溝通不足、未能分清和平集會人士和暴力示威者，及發射催淚彈時欠缺清晰的「停火」指引等。

報道還引述消息指，由於報告仍需經監警會大會通過，或會延至下月初才公布。

反了 反了

留意 只係話不足咋
冇話過佢地犯法／錯

吓 乜黑警唔係做乜柒都合情合理 跟足指引咩

有咩用無處罰指引

咪係 話唔定個不足係殺得少人

避重就輕

不足之處

哂鳩氣

話上年年底出報告 推到今年1月初 1月初推到1月底 家下再推到2月初

成大半年先查到去7月1，食屎啦

唔收貨啦
不足 不足 不你老母

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

就算係真，都係倡議je 。淋病比卡超同埋鄧小強咪又係notes with thanks

政府最叻咩？就係射波，監警會果班廢友提議獨立調查，只係唔想做咁多嘢（半年以嚟發生咁多事，查都查死），9up都要用下腦㗎嘛，佢地平時唔做嘢瞓懶教，邊有腦嘅啫，仲會隨時兩邊不討好，而且只係話列出不足之處，冇話追究。

會唔會係 想割呢
而家有 黑警去台灣都被拒入境